由而家開始 邊個捐or 收券嘅全部都係鬼

睇到班牛鬼蛇神拎走曬就好撚嬲
同樣地有班撚樣係度發港難財

唔好再講xxx就係鬼

唔好再捐啦
因為最尾根本去唔到前線

好多都去曬班撚樣度

有D中國人拎完就去返中國係taobao 賤放
又有班人份義士係度收券

鬼你老母

真心見到啲大媽拎左

本身個原意係好 但咁樣做多左好多人想發港難財

比人拎左果D就算 而家係要停收券
因為一張都落唔到去義士到

義士唔係山窮水盡真係唔會要卷

個班撚樣食完跟本唔屬於佢地既野
我祝佢食得唔安樂 腸穿肚爛

見到D券落曬入中國人同班撚樣手上 好心痛

點解明明冇需要都要拎 仲要拎幾疊

買裝比前線仲好啦
利申 學生發夢時係有錢食飯，係冇錢買裝啫

無錯 真心唔好再捐券啦

推多次